唔鍾意社交嘅人 請唔好再叫自已毒撚 應該係獨撚

唔好為咗迎合社會自貶身價